Anh hải hoàn thành phần thiết kế dữ liệu cho đồ án phần 6 của báo cáo.
Nguyễn tiến viêt hoàn thành các sơ đồ nghiệp vụ và chèn vào phần 3.

Chú ý:
nhớ update lại MỤC LỤC
Anh hải in báo cáo ra nộp dùm em.
Với in cái nhận xét cá nhân j đó giùm em lun.
Sẵng tiện sửa cái PROJECT PLANS dùm em vơi: ghi tên mình vào mấy cái nào mà mình muốn làm.